今日捉到隻女權撚幫我含撚，好有征服感

臭閪

女權何來撚?係女權爛臭閪

樓主揾支持女權嘅男人幫佢含

原來係咁

👌